記者 問d問題尖d啦

問佢 網上言論關個位學生咩事？
你有證據證明學生買來用作攻擊意圖？
個位網民係個位同學？

另外叫佢示範多一次 公平d 遠距離射白紙
（報紙有油墨係易著火 黑色吸熱）
如果要示範就公平 警方公開進行偏僻示範 影響市民
個行為冇問題？

推啦

叫佢示範多次
屌你依d 偏僻示威都出得街？
我將報紙周邊 噴埋火水 成執板燒著都得

屌 睇到嬲

同埋講明打狗 關警犬咩事
你話虐畜就話姐

推

好似樓主d針咁尖